個個連登仔話許志安偷食無可厚非

連登仔真係雙重標準表表者
話男偷食個正d就冇問題
岩呀 前題你雙方有共識
如果唔係 就係破壞承諾
同埋記得女人派帽都冇問題啦
黃心穎就個個鬧佢臭雞
許志安就話明白佢點解偷食

女人遇著仆街就話佢係抵死 唔揀毒撚
男人遇著仆街就話係女人賤

連登仔真係世界第一

港女偷食高大靚仔洋腸都冇問題呀記住
唔好無啦啦又開post話港女
因為你地都支持過出軌

食得唔好嘥

平時d戴綠帽post
個個叫哂春 又屌女人偷食又盛
黃心穎比人屌佢發姣
可憐馬明
但sammi就個個笑鳩佢
講到許志安係最無辜咁

係 明明係最無辜嗰個
但係就比人係咁曲線嘲笑

上連登 勿認真

邊有個個？

千幾個正評話正常都會食黃心穎

高登係男性向論壇
為男人講野天公地道

係咪唔好平時話女人搬龍門啦
賊喊捉賊

樓豬開D po全部都係好怨婦
你係咪比人撚過??

關咩事

你條死臭鳩靜啦

好耐冇見你條仆街
你係連登既地位比月野兔兔搶曬啦

如果開個撐女人出軌post "港女，唔使講咁多，我地明嘅！"
唔好話會有千幾個正評，過萬負評都有份

以後女人偷食
希望大家都會回

1.又有錢又靚仔係女人點忍到
2.送到埋口都唔食？
3.食慣屋企野出去兩餐好過份？
4.扑還扑 愛還愛 肯翻屋企就得

連登班反社會毒撚唔判死刑只會浪費地球資源